KFC暑期工(做過既巴打賜教)

小弟岩岩in完pt，
經理話做廚房，要著防水既黑鞋(姐係防滑既皮鞋都ok?)
另外，廚房既日常工作主要係咩，平時冇煮過野會唔會好難上手
仲有，廚房洗唔洗帶哂帽、口罩同白袍。
有冇做過既巴打有經驗

算9數啦，廚房即係俾D阿嬸撚9

係真唔係呀....
我見呢排都多學生做收銀果邊，
得一個阿姨做樓面
廚房入面睇唔到
巴打再講多d

唔好做，真心
5年前第一份工都係做KFC廚房
八成時間洗碗，兩成時間炸嘢
基本上係來來回回洗碗盤同炸爐
悶到痴線

有得去收銀就去，廚房廢 你大概知點做偷食兩個葡撻就好自己穩位去收銀，唔係就做Q死你

收銀係有得傾計囉，但係繁忙時間都見到冇停
廚房仲辛苦d?

咁巴打你著咩鞋，
個經理話要防水既黑鞋
洗唔洗特登買對

廚房，特別係炸爐個位，日日係嗰度真係吸油吸到你病，其實你有冇唸過part time要做廚房 因為做得耐嘅都唔會去做廚房

嗰時用舊返學皮鞋
廚房收舖要沖地

聽你地咁講廚房係咪最慘既位....

唔係真事呀....
咁廚房人手係咪最多

1.普通黑色鞋防滑就ok
2.廚房既工作係炸雞，做焗位就負責燒雞葡撻etc，整完搬入個櫃就得
3.無煮過嘢都好容易上手，夠力夠體能就得（個人覺得搬雞好重下）D雞調味已經整好曬，你最多都係排雞落麵粉放入爐無咩嘢做。
4.廚房帶個髮網就得（自己係鋪頭拎，唔洗帶口罩，你鍾意都可以帶），驚整污糟可以帶圍裙，鋪頭有得拎）

Kfc衰小小講句 狗都唔做

點解咁睇唔開利伸:細個做過一排收銀